林鄭的選擇？

1.當下辭職，包攬責任（impossible）
2.堅持不辭職，等中央開除（中央會怒，不識相）
3. 等待轉機出現：
a 遊行轉向暴力
b 遊行自行散去
4 遊行一直不散，她周圍人都給她奇怪眼神看，高管辭職/威脅辭職

我估計會是4